有無巴絲有去過Namco 夾公仔？

今日先喺朗豪坊進貢完 夾到迪迪仔同布丁狗
有無人分享吓心得

用左幾多錢
硬係覺得個d得兩隻鉗嘅好昆水
明明夾到都要鬆下
之後又跌左

錢

迪迪仔用咗$180 布丁狗用咗$150

仲有隻好鐘意嘅星之卡比用咗$200都夾唔撚到

除咗錢呢 有無特別技巧

我去開荃新天地果間

其實一隻成本幾多
見過人用左成千玩篤紙先中到
即係有幾支鐵針垂直插要整穿張紙個個

頭先係朗豪坊見到一對男女玩布甸狗部機，行過圈就見到玩緊史迪仔部機

巴打係咪你

玩法都唔同 無記錯史迪仔同布甸狗係D扣 卡比係平鋪
其實最大問題都唔係鉗
擺位最重要 個三隻卡比一定夾到2046

我都有去、但啲夾超鬆

我著咗件長嬲灰色

玩過、大概$200數必中嘅 技巧就係唔洗等啲針定哂先郁

飛過日本夾仲好啦

真係好唔撚抵 玩多隻米奇都無咁嬲

同女朋友計劃三月去日本夾

我去過幾間，包括朗豪坊
覺得最易夾係荃新天地，最常玩兩鉗

唔止Namco，邊到有得夾公仔我都會去
夾夾埋埋應該使咗萬幾蚊

去開Namco夾，覺得冒險樂園好貴又唔算特別吸引

冒險樂園啲公仔垃圾公仔嚟，Namco係日本公仔，但有時經過冒險樂園見到有雞執就會入幾十蚊去夾

終於搵到同好，我都好鍾意夾公仔

超中意夾野但只會日本夾 香港又貴鉗又鬆店員又唔會幫

有d真係靚既要成十幾廿蚊夾一次

有諗過執雞，但計落好似唔划算

今日係d細舖度夾，明明成隻夾起晒，但臨到出口位就鬆鉗！

幾次都係咁，我屌佢老味

屌 上次用兩鉗夾狗仔 夾咗幾舊水

有無地方可以膠流吓

係好撚貴 但仲300幾蚊剩

幾時組隊去夾到佢執粒

三月會去轉日本 有無好介紹

夾起又鬆 namco 好興

有冇羊仔夾

勁鍾意夾公仔...
去親日本都要夾返夠本
得閒都會係香港夾,但係冇乜靚公仔

屌你老母

日本夾公道好多，一千yen內就中到
香港就喺荃新天地蒲開
玩開一碌棍頂住一個扣嗰隻

哪有羊仔夾

我幾鍾意佢隻米奇啲毛嘅質哋 好舒服
好撚完 AIA，啲公仔好Cheap

我喺朗豪坊都係玩緊呢個，但都要玩$150 先甩到個扣

易夾好多 又多款
不過仔就唔好啦
女 d職員會幫你

咁多人都推介日本，但驚夾得多帶唔哂返香港

試過係日本叫個成袋都係公仔既架仔幫手夾
d職員又會黎幫手調位
問後夾左千幾二千蚊

之前同男朋友夾過一次
用左40蚊就夾到個多啦A夢

用英文溝通? 個架仔好勁架?

大定細? 情侶配合度係好啲嘅，不過都見過有條女狂屌條仔
但神奇地方係條仔仲笑笑口

一樣 每次去日本前都會check下有咩新景品

日本邊度 東京就易夾
大阪、九州d旅遊區好撚難
但基本上每間店員都係神人又肯幫手

唔可以正中間咁落夾 會冇力 每隻公仔擺位都會有個位係整得郁佢 不過當然唔會一次得

可能真係去大阪
唔知預幾多錢夾公仔好

已經試過唔正中落，但真係要 5次內成功好考功力
BTW，唔該哂巴打

5次內巴打都好勁 btw夾公仔係幾好玩 諗下技巧去夾 有時撞岩d有愛公仔直情9衝去

我唔係五次郎，o尋日有30次夾公仔活動，有人5次內搞掂

去日本round one夾好過啦
有次夾左1千yen都夾唔到
個店員直接將隻公仔放喺個窿口位，一了就跌落個窿度

日本你問D職員點夾，佢會教你
見你夾得多都夾唔到，會幫你郁隻公仔去出口位
香港啋你都傻

男仔去唔知有冇呢個優惠

o尋日問完，佢話幫我擺返原位

個店員都係女人嚟

好緊張，希望可以夾到多啲返香港

我依家上網夾 不過公仔由日本寄番黎運費都已經好貴

點樣上網夾?

我知既就有2間 toreba 同 akiba catcher
你上網search下

咁新奇

都幾吸引，係運費問題，同埋未研究到幾錢一次

上 Youtube 睇真係好新奇，好井底

Toreba 大概14蚊
Akiba 大概8蚊

不過要跟番兌yen個rate同部部機都有少少出入

以你嘅經驗，大概幾多吓先中?

見人夾公仔通常頭兩次都係調較隻公仔的位置
第三次先夾中

1x 次
玩akiba catcher d章魚燒機，其實係靠運
我琴日玩左3次就中左2個景品

受教了

但係唔知咩位置先係正確

諗諗吓如果香港整個咁嘅網上夾公仔平台唔知有冇得諗

我成日睇Ryuuu tv學習 不過到自己做就做唔到

要個夾唔好次次都鬆同埋景品吸引先得

呢個我都有睇，睇完都係唔太掂，交咗好多學費

諗過租個貨倉再再擺廿部機，上網學佢咁夾，應該最慳營運成本

香港夾真係要不停交學費
日本個d通常有路捉 靠技術/經濟會相對容易夾到
香港嘅感覺上就係要諗盡辦法令人夾唔到

我自己玩香港機通常只係路過見到有得執雞先會俾錢玩 （靠其他人推到去差唔多中嘅位 ）

我都有睇 不過除左有技術之餘 店家set部機都好緊要 ryu夾開間鋪 明顯比一般東京旅遊區d鋪易夾

日本同香港夾法都係咁上下 但日本就真係好好多 d夾唔會太鬆 識落夾都唔會太難 香港既就有咁鬆得咁鬆 務求要令你推多幾次 入多幾次錢

其實喺香港真係好難執到雞

即係香港永遠都搵唔到果種感覺
不過o尋日真係見到有人五次玩到 (有碌柱+扣)

香港租金貴呀嘛 AIA 都好撚鬆

巴打係咪講碌柱向上斜有塊透明硬膠係上面果個？果個要係咁兩邊轉塊膠出黎

幾勁啦
個次我企係部機面前，望下佢，佢又望下我就走左過黎一齊夾
佢用日文同手勢
我就用英文講話我聽唔明，佢就r下頭繼續用日文講唔知點解之後又好似明明地
之後仲夾到後面個架d野跌曬落黎，好撚好笑

示意圖

郎豪坊碌柱係水平，有個圓扣的，同你講果種唔同，不過玩法一樣

示意圖，我只係睇到啲公仔好撚吸引

之前去大阪都係咁夾比女朋友
篤紙嗰個玩到有個日本人黎幫手
佢狂入錢唔服輸 夾到送左隻公仔比我
之後喺心齋橋定道頓堀有間舊舖
300yen 夾左15隻細細隻既熊本

香港d機擺位好差 明唔想你中

Setting又難啲
又冇店員大法
日本好過

有無三夾高手可以教下路點夾高機率d?
上網好似無乜三夾教學

旺角特別難夾

好似有兩種機
有種可以推隻公仔落去
有種就一定要夾中隻公仔
兩支針就一定要勾中標籤

咁有冇玩過其他夾?

三夾當兩夾，平衡夾落去

唔太明

香港d三夾較到好鬆 一到頂位就跌
見過個高手一下夾高計arm角度借反彈入洞

同男朋友中左毒咁成日去
好鍾意喺果度擲彩虹
夾公仔果啲我地冇天份
前幾日玩要整跌個目標公仔果幾部機
玩左好多錢都唔得
見到其他女仔拎住大公仔就好羨慕

咁你都好呀
我玩呢個150蚊咩都冇

甩扣其實唔難
下面夾一下
上面夾一下
不斷loop
轉轉下就會跌

下次再去試先
另外尋日玩仲有一部係要剪斷條線
果個其實難唔難

好中意夾
但係好廢
有無咩秘訣

頭先敗左250蚊得個吉
好撚難整落去

我尋日玩左百零蚊
第一下向橫係好易
第二下向前就點都係差少少先剪到

話難唔難 話易唔易 去到條線到夾到既好易斷 唔洗好似2夾公仔機咁左推右推